PCCW 1000M 續約 10月到期 Sales 入

唔想搞轉會 想續約多啲

而家交緊 $328/月

但見到新聞話 2 x 1000M 先 $168 想睇下自己係咪做咗水魚

屌 咁撚仆街
我上個月 300M上1000M 168->17x
依家走黎出個2 x 1000M 168

1000m+1000m $168 30個月

-安裝費$280, 不過都會送返禮品作回贈:
-F secure 電腦防毒軟件
-CSL免費4G流動電話服務計劃 + 6GB流動數據 + 無限本地通話分鐘
[非CSL/1000用戶送12個月; 用戶6個月]
價值$3792
-nowTV基本頻道+精選組合+國際娛樂組合1
-uhub 雲端儲存 50gb
仲有個freedome網絡安全軟件、Now One、打機神線

紅字有無人知有定無？問過好多sales話無